[突發」 J5 台有腳睇， 超清超正，好想奶

成隻腳底切開左，正到好想食落肚

攞隻腳出來再成隻腳切開

好似肉醬白汁

睇見都餓

瘦肉呀

睇live 正撚到一個點

諗起飲茶既綿花雞

正到要射

一睇就知好鬆軟